點解pkjenn好似越來越乞人憎

明明以前都鍾意睇佢啲化妝片
但唔知幾時開始覺得佢個樣越來越乞人憎
個格越來越雞成個死港女咁
ig見到佢啲相都想揾個負皮制禁下
望到佢啲相個腦就出現臭雞兩隻字 好煩
究竟點解會咁